覺唔覺華人文化中推崇「發達」，根本係好on99

老實講，
呢啲咁嘅文化
根本係不切實際
個社會根本無辦法滿足到大部份嘅人嘅需求
人人都發達，全部都脫貧發大財 Yeah ✌🏻
唔好咁搞笑ok ？

所以覺得美國人果種文化幾好
係追逐American dream
而唔係billionaires dream
每個人確實可以喺感興趣嘅範疇作出傑出嘅表現
但金錢世界係一個零和遊戲，
根本唔可能每個人都發達

得罪講句，
對金錢嘅追逐，
真係華人社會中既腐朽文化
新年流流第一句都要講句恭喜發財
就知華人對錢係有幾咁貪婪
點解可以咁膚淺

係 所以想投胎做你個囡

醒？

我地都有中國夢....

彪gor有咩American dream

真

我有chinese dream

又回帶 想做潮文？

ching你睇落已經實現左你chinese dream 而家應該係Australia dream？

是 爸b今晚同我食屎之戀donki?

所以錢祖康先話來生不做中國人
本書就係講緊中國人有幾咁西

係 所以點解支那人就係賤種 要滅國

仲有俾家用呢個醜陋文化, 顛過全世界任何一個國家既稅率

話美國人唔追逐billionaires dream證明你唔了解美國人

發大財！

咁民主既目的係咩

「發達」根本唔係問題。
你有實力，憑實力有錢其實冇問題。
問題係華人想發嘅嗰隻達根本就係想食免費午餐，想不勞而獲。
咁先係華人社會畸型嘅主因。

Bill哥 又 loop

呢個 topic你好似講過

人哋嘅夢想係創造一啲新嘢嚟發達，但好多華人係靠炒賣現有嘅嘢

偷名狗
食屎啦

偷名狗黎

係囉
WSB嗰班咩人嚟